{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056093",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2663503296/yangcheonseutei25-bucheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698994432071&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381456&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=320855301&selectedRatePlan=387346820&expediaPropertyId=83203228&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양천스테이25"
    },
    "text": "陽川ステイ25\\n\n大韓民国ソウル特別市Seoulソウル特別市陽川区新月路20キル3\\n\n空港から7.4km離れた陽川ステイ25は車で15分以内の距離にロッテアウトレット - ソウル駅店及び明洞通りも位置しています。 無料特典としてはWiFiとセルフ駐車サービスをご利用いただけます。 また、南大門市場と光化門も車で近い距離にあります。 新亭交差点駅から徒歩11分の距離に位置し、公共交通機関を利用するのに便利です。 ホテルは25室の客室があり、チェックインは23:00から可能です。 チェックアウト時間は13:00で、最低チェックインは満21歳です。 この宿泊施設は、新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認する必要があります。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければなりません。 チェックインは満21歳から可能で、ペットの同伴はできません。 インターネットは共用エリアで無料WiFiを提供し、駐車は施設内でのセルフ駐車が可能です。 その他に指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "陽川ステイ25はどこに位置していますか？",
            "answer": "陽川ステイ25は大韓民国ソウル特別市陽川区新月路20キル3に位置しています。"
        },
        {
            "question": "陽川ステイ25からロッテアウトレット - ソウル駅店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "陽川ステイ25からロッテアウトレット - ソウル駅店までは車で15分以内の距離です。"
        },
        {
            "question": "陽川ステイ25から明洞通りまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "陽川ステイ25から明洞通りまでは車で15分以内の距離です。"
        },
        {
            "question": "陽川ステイ25ではどのような無料特典がありますか？",
            "answer": "陽川ステイ25ではWiFiとセルフ駐車サービスが無料で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "陽川ステイ25から南大門市場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "陽川ステイ25から南大門市場までは車で近い距離にあります。"
        },
        {
            "question": "陽川ステイ25から光化門までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "陽川ステイ25から光化門までは車で近い距離にあります。"
        },
        {
            "question": "陽川ステイ25は公共交通機関を利用するには便利ですか？",
            "answer": "陽川ステイ25は新亭交差点駅から徒歩11分の距離に位置しており、公共交通機関を利用するのに便利です。"
        },
        {
            "question": "陽川ステイ25は何時からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "陽川ステイ25のチェックインは23:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "陽川ステイ25のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "陽川ステイ25のチェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "陽川ステイ25の最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "陽川ステイ25の最低チェックイン年齢は満21歳です。"
        },
        {
            "question": "陽川ステイ25では新型コロナウイルス感染症関連の制限事項がありますか？",
            "answer": "陽川ステイ25では政府発行の身分証明書に写真が貼られていない場合、チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。"
        },
        {
            "question": "陽川ステイ25ではペットの同伴はできますか？",
            "answer": "陽川ステイ25ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "陽川ステイ25ではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "陽川ステイ25では共用エリアで無料のWiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "陽川ステイ25では駐車場を利用することができますか？",
            "answer": "陽川ステイ25では施設内でのセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "陽川ステイ25には喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "陽川ステイ25には指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 667
    }
}